間房有蚊

點搞

用火攻la

關我_事

問下你自己咩目的

想養定想殺左佢

唔介意既捉左佢影張相比大家研究下

俾佢搞左成晚 打輸左

想毀滅佢

hi rubbish